<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.4.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2025-10-03T19:42:50+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Radiosport - PZK</title><subtitle>Zawody krótkofalarskie, akcje dyplomowe, współzawodnictwa - PZK</subtitle><author><name>Polski Związek Krótkofalowców.</name></author><entry><title type="html">Dyplomy za DX Trophy 2024</title><link href="http://localhost:4000/dx-trophy-wyniki.html" rel="alternate" type="text/html" title="Dyplomy za DX Trophy 2024" /><published>2025-10-03T00:00:00+00:00</published><updated>2025-10-03T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/dx-trophy-wyniki</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/dx-trophy-wyniki.html"><![CDATA[<p>Na stronie <a href="https://www.spdxc.org/index.php/spdxc-trophy-2024/">SPDX Club</a> dodano możliwość pobierania dyplomów za SP DX Club Trophy 2024. 
Dyplomy są spakowane w zip. Nagrody zostały wręczone za zjeździe SPDXC, teraz mamy również możliwość generowania dyplomów dla wszystkich uczestników. 
Obok swojego znaku klikamy pola AW w każdej emisji. 
Dziękuję Tomkowi SP5UAF za pomoc w przygotowaniu strony oraz Radkowi SP5ADX w stworzeniu dyplomów.</p>

<p>Adam SQ9S - SP DX Club Trophy Manager</p>]]></content><author><name>Adam SQ9S - SP DX Club Trophy Manager</name></author><category term="spdx" /><category term="dx" /><category term="współzawodnictwo" /><summary type="html"><![CDATA[Na stronie SPDX Club dodano możliwość pobierania dyplomów za SP DX Club Trophy 2024. Dyplomy są spakowane w zip. Nagrody zostały wręczone za zjeździe SPDXC, teraz mamy również możliwość generowania dyplomów dla wszystkich uczestników. Obok swojego znaku klikamy pola AW w każdej emisji. Dziękuję Tomkowi SP5UAF za pomoc w przygotowaniu strony oraz Radkowi SP5ADX w stworzeniu dyplomów.]]></summary></entry><entry><title type="html">Podsumowanie akcji dyplomowej</title><link href="http://localhost:4000/podsumowanie-akcji-dyplomowej.html" rel="alternate" type="text/html" title="Podsumowanie akcji dyplomowej" /><published>2025-10-02T00:00:00+00:00</published><updated>2025-10-02T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/podsumowanie-akcji-dyplomowej</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/podsumowanie-akcji-dyplomowej.html"><![CDATA[<p>28 września zakończyła się kolejna duża akcja dyplomowa, która połączyła dwa brytyjskie kluby krótkofalowców - zrzeszajace Polaków mieszkajacych na wyspach - z operatorami z Polski. Akcja zainicjowana przez członków klubów M0SQC oraz M0KKN została zorganizowana przy czynnym udziale Polskiego Związku Krótkofalowców.</p>

<p>Nad całością akcji czuwali aministratorzy serwisu Hamaward.cloud oraz Bartek M5BIR, Maciej M0ADM i Marcin SP6MI.</p>

<p>Podczas 28 dni trwania akcji udało się przeprowadzić ponad 312 tysięcy łączności ze 187 krajami. Przekłada się to na prawie 32 tysiące uniklanych stacji. Po stronie aktywatorów było to ponad 40 operatorów podzielonych pośród 30 znaków okolicznościowych (15 brytyjskich, 15 polskich). Akcja jak widać cieszyła się ogromną popularnością, a obecnie można pobrac dyplomy w postaci pliku pdf oraz eqsl potwierdzające łączności.</p>

<p>Raz jeszcze dziękujemy wszytskim zaangażowanym w przygotowanie tej akcji jak i również wszystkim łowcom bez których akcja nie udałaby się.</p>]]></content><author><name>PZK</name></author><category term="akcja dyplomowa" /><category term="award" /><summary type="html"><![CDATA[Podsumowanie akcji dyplomowej "Polish Wings in the Battle of Britain."]]></summary></entry><entry><title type="html">SP Contest Maraton - wyniki na dzień 1.10.2025</title><link href="http://localhost:4000/czesciowe-spcm.html" rel="alternate" type="text/html" title="SP Contest Maraton - wyniki na dzień 1.10.2025" /><published>2025-10-01T00:00:00+00:00</published><updated>2025-10-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/czesciowe-spcm</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/czesciowe-spcm.html"><![CDATA[<p>Pojawiły się wyniki częściowe (na dzień 1.10.2025) współzawodnictwa SP Contest Maraton, zestawienie przygotowane przez Kazimierza SP9GFI. <a href="http://localhost:4000/zalaczniki/SPCM2025na01_10_2025.pdf">Załącznik</a></p>]]></content><author><name>PZK</name></author><category term="spcm" /><summary type="html"><![CDATA[Wyniki częściowe SP Contest Maraton na dzień 1.10.2025]]></summary></entry><entry><title type="html">Kalendarz zawodów PZK</title><link href="http://localhost:4000/kalendarz-zawodow-2026.html" rel="alternate" type="text/html" title="Kalendarz zawodów PZK" /><published>2025-10-01T00:00:00+00:00</published><updated>2025-10-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/kalendarz-zawodow-2026</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/kalendarz-zawodow-2026.html"><![CDATA[<p>Ruszyło przyjmowanie zgłoszeń do kalendarza zawodów PZK na rok 2026.</p>

<p>Przypominamy zasady zgłoszeń:</p>
<ul>
  <li>Zgłoszenia przyjmowane są do 20 października 2025</li>
  <li>Zgłoszenia wysyłane są na adres mailowy zawody[at]pzk.org.pl</li>
  <li>Zgłoszenie musi zawierać termin zawodów, emisj i pasma używane podczas zawodów, kontakt do organizatora. W idealnym wypadku do zgłoszenia dołączony jest pełen regulamin</li>
</ul>

<p>Osobami konktaktowymi w przypadku pytań są: Andrzej SP8AB, Adam SQ9S, Marcin SP6MI</p>]]></content><author><name>PZK</name></author><category term="spcm" /><summary type="html"><![CDATA[Zgłoszenia do kalendarza zawodów PZK - na rok 2026]]></summary></entry></feed>